一人一個柒到唔敢睇既post

如果頭文字D用LOL做題材會點？

有冇其他

一人一個柒到唔敢睇既post

恒生撚屌app

好多人個IG都描繪自己成個KOF咁

推

即刻駁嘴

Hogan變logan個個
Ironman彩蛋

啱先係咪有人煲衲，

偷共享單車貼

自推